[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

連登仔已多次釋出善意教政府防疫，但政府一意孤行唔肯封關唔肯抽查，連申報表都冇
結果已經有消息披露第一宗高鐵傳入個案
政府為左政治翻盤不惜借疫情清洗人口

冇錯五大訴求抗爭要繼續
不過防疫一樣緊要

依家大家要準備好裝備，一石二鳥
1. 設下死線
如果政府係第二宗確診個案前都仲未禁止中國人來港(最少禁止已確診省份，港人外遊番來就要接受醫學觀察，參考沙士)嘅話，行動升級，我地幫佢防疫

2. 行動
封關，針對疫區旅客幫佢”消毒”，同時禁止相關設施係冇合理防疫下運作
首要: 高鐵站，羅湖站/上水站/紅磡站/火車，機場
次要: 東涌，機場-屯門碼頭，北面各陸路口岸 (難度高)，中港碼頭，港澳碼頭
行動詳情可商議，有經驗/地區手足請提出意見

3. 社區行動
全民帶口罩同埋和你咳就繼續
中國遊客區例如名店商場一定要消毒
和你shop要進化，漂白水又好綠水又好，總之裝備升級

4. 文宣
本post只係初步構想，實際行動要由大家幫手
同時要比市民同國際知道香港共政府只係識政治清算，濫殺市民，利用生化危機
希望外國可以幫手介入救援

請幫手推

推！

推

已確認第一宗

距離死線只差 1 宗

連登仔想全港死清光？

醫護人員要要求支共政府立即閉關 否則即時罷工 為香港人死都無人想見到 何況為支那人

呢個可以係第5項

由佢地決定

p

需要有有bargaining power嘅人去逼支共先有用 市民點班狗官都唔會理

冇人？

，

Tui

P牌無力一推

多謝trump

Le個政府避免刺激中央咩柒都唔做, 貪威識食就叻，真係要送走le d廢人

態度正確

抗爭防疫mode

支那病狗 叔一燒

冇錯

市民自發清洗口岸商場高鐵站都拉連世衞都冇得唔屌

唔好咁唔文明

漂白水都有消毒作用

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

幫手PIN呢個, 叫全港區議員出哂黎搞集會, 叫政府封站/封關
樓豬幫幫手
理念同入理大, 救手足一樣...

全港區議員出黎，正面要求政府封關，幫手推

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

十卜

f

c

武漢肺炎 香港封關

一定要送佢去狗屋

已有第2宗？

和你shop 去拖地？

醫護罷工係終極方案

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

到香港人中晒先罷就係我地受返

要人

呢個有用, 要推
共匪政權昏庸無能, 唔可以再靠佢地